氣質其實都好重要

一個絲打吸唔吸引,除左外表(樣&身材)同性格,氣質都係加分位。

True.

幾淫

more

咪又係樣行先

同意